訓唔著就入黎傾下計

因為原本個post已經俾人偷到一棟都無
所以決定另覓新徑 改改個名佢

有咩心事就擺低啦

你明我有咩心事既

新人lm

你係生理同心都有事

唉
心病還需心藥醫
生理就唉

會好嘅生理
大把時間

我刷牙訓先
攰

我一開你就訓

屌哂你地老母

好頭痛麻

1001我架

咁激進

好惡！

屌

新人lm 有咩規矩

好啦早抖

我想快啲黎麻
唔好怪我啦
你忍心怪我咩
你捨得咩

唔准講粗口

要請大家食飯

仲有呢

收皮唔歡迎走

Haha 唔小心1001左

口罩兩盒thx

唔准食煙飲酒

Seeeeeeeee

乜野叫俾人偷到一棟都無

中國人話感動日本人支援 疫症完後想去旅行 日網民瘋狂留言：唔好嚟啦

懲人節終於過咗！
終於畀啲人閃完隻眼！

一齊

樓主block 7 佢

唔想理

呀呀呀

好呀

你又訓

死黑警

我要同絲打瞓

有講錯咩

成日唔開ig就無事㗎啦

依到啲人好惡

你可以開5

Skskksks

原本234都係我㗎啦

無計

不知幾好人

ff下好

我又要

邊撚度惡呀呢度個個都禁撚柒nice你就話話人惡on9

都話唔准講粗口
警告一次

1

2

3

對唔住你訓左呀嘛因為

多謝你嘅道歉

細路仔就瞓覺

失眠 典算好

屌你老母

訓唔著先係度㗎嘛
你又要叫人訓覺喎

一齊吹水

請你冷靜

入黎吹水或者飲奶

屌你都曬鳩氣

吾能要牙

開放粗口大戰

我是個有文化的人

我個頭未乾瞓唔到覺

驚閪，嚟咪嚟

我係評判

一齊瞓

唔好訓囉

吹頭

嚟啦釋放你內心嘅粗口

我係觀眾

風筒啦
岩岩先爬上床

你幫我吹乾先

你係on9

驚嘈醒屋企人

同你一樣

幫我吹

攬炒契弟？

你輸

痴線

遞風筒

做乜鴆呀粗口大戰萬歲

死基佬躝開

契妹

直髮夾

垃撚圾毅進狗

突然盲腸

好撚野

早抖喇
再唔訓比屋企人鬧

瞓唔到胃酸倒流

吾巧走

直髮夾好用呀

屌 好撚熱

屌哂你哋個個都走去瞓

我都想唔走呀
你捨得我比屋企人鬧到喊咩之後眼腫咩
我想快啲黎架 你比我訓啦
你忍心要我谷多幾日咩

係仲要又濕

開風扇啦

唔好理佢
我哋一齊瞓

屌隻揪就隻揪，怕鳩你？？

I am warn you

好
天日見～
早抖

我唔捨得呀對唔住你走啦

又要同我爭

狗公躝開

唔使對唔住架
天晚再傾過啦
希望快啲黎啦
你地都早啲訓啦
天晚見

咁鍾意錫人春袋都有
死基佬有埋啲濕鴆變態僻好

不如開個 訓醒就入嚟傾吓計

做咩呀樓主驚撚到縮返入老母個閪到？？去撚咗邊

天晚見

地晚見

屌你地兩個死厹

去左追故呀

好喎
召喚計時巴！！！

好過你飲乜鳩麻婆湯，都唔知乜撚嘢嚟

又ok喎

幾點開先

哇你好撚幽默呀

邊個呀

你

5pm

到時大家就鬥早起身

2pm

12點

hi

又俾條春袋偷走個po㗎啦

No

Hi

嗨

咁真係唔洗瞓

咁嬲做咩

做咩姐你

你做咩咁憤青姐你

以前初中
10點瞓 6點起身 好正

咪係囉

乜撚野呀嗰時你訓撚咗呀柒頭

佢傻架

有無人呢排個心跳得好勁

小心啲呀你班友

唔知呀

返唔到去

下次鬥早瞓

冇野對唔住

我拎左上po嘅1001

將來返Full time做奴隸就得

我已輸

訓唔著

sor 囉

咁精神
等我上個po咁擔心你識唔到朋友打咁大段野安慰你
我收返

你識乜撚嘢 麻婆湯係集人一生嘅精華所在
冇咗我你哋全部食得屎啦

有咩心事呀ching

大家都係

我唔容許呢啲事發生係我身上

留學唔開心？

呢幾日越夜越唔眼瞓

開左post先 而家鬥遲

我係傻鳩，一直都係，點解佢唔覆我，因為我太天真啦哈哈哈

所以就有左呢個po嘅存在

已成習慣

你係咪精神分裂.......

唔想習慣呀

邊個唔覆你

你第一個post個陣仲話要早啲

盂婆湯就聽過麻婆湯乜撚野嚟生麻疹嘅呀婆呀??????

掛住你瞓唔着

2點幾到依家都未訓到

唔好再講佢啦正傻鳩我自己攞嚟

多謝

傻鴆哈哈哈哈

垃圾網友

Long d 1年半散咗
我返咗香港 佢留當地
當佢需要我時 我唔係度
唉...都廿中先玩d 咁嘅野

哈哈哈哈我係咪寫錯字？

一齊做lab

屌 咪咁上心啦
你愈上心佢愈唔覆你

唔係喎

另覓新歡啦

但我覺得long d係難d keep嘅
你地係留學先識？

覆左？

好得意

好撚核突呀你
果然鍾意錫人春袋就係咁重口味

佢不嬲都好核突

佢覆咗hi比我哇

屌撚返佢癮啦

💋💋💋

有冇覆返？

佢覆左我

切忌打好多字/一大段咁講好多野
加油

秒回了

屌你

紅唇烈焰極度撫慰

Contact!!!!’

絲打明我

係，去到當地先識大家
一齊三年多d , 有年半long d , 期間有見到大家
自己睇下post 都喊

你仲核突

痴線佢陣間睇到呢個post點算

BB唔好咁話我

No gay

仆街係喎你唔講

死p牌

有少少期待呢個畫面
嚟啦

人呢

喂呀 甩唔到p啊dllm

多謝你我即刻開心哂

快樂似神仙

飛呀飛～

其實有時覺得留學拍拖 只係因為想有個依賴 未必真係話好愛大家 但當時人未必清楚
有冒犯講聲sorry先
long d keep到一年半已經好勁了

想吹

多謝你

屌唔得問

訓唔著。聽緊隔離房家姐扑野聲點算😩

歧視P牌撚

有 失眠

3p

Join埋🥵💦💦

哈哈哈

哇禁快4點

你cut一半都係想佢入嚟姐

大家訓哂

輕鬆啦

吓 咁撚驚插耳機聽歌 同我地chat

我太開心啦不要推了

勁

鄧梓峰

Who?

天日見
俄要留力煮巧巧味嘅早餐

過份啊你地

可能佢都係想依賴，到頭來醒咗，就空歡喜一場
其實我返黎係想搏下工作，嗰邊工作非本地人，無乜機會，又唔係白人，為就係為宜家有好d 工作可以遲下一齊生活，點知搞成咁

巴斯光年

Bye~

BB嚟啦

想睇早餐

等你煮俾我thank you in advance

我想瞓覺

吾巧呀

得你同我講bye bye

垃圾

Ok bye bye

阻住我同絲打講野

你幾個鐘之前已經話瞓

其他人又走哂，係咪約好咗

未吖我仲係度

都話我係贏家

P牌吾計

難講

醒咗 訓唔返

算你啦

瞓唔著

喂呀

諗住老鼠仔就瞓著

我地唔玩小圈子

既然無感情都無謂繼續啦 感情係要雙向
早早了斷仲好 拍拖呢啲無話要幾歲嘅
最重要係要揾到啱嘅人
其實你想有份好啲嘅工係好 假如你仲留係個到 求其揾份工 我覺得可能會為左生活支出個啲成日嘈

禾刀系牙好彩你未走

勿認真

喊到攰

你哋平時有冇用去黑眼圈產品？
有矛推介？

但係都訓唔著？

好辛苦

矛禾天生麗質

係連登認真睇都唔知激撚死幾多人

又黎

咁有魔力

Hi BB

我係你粉絲

聽朝9點仲要上online lesson 睇黎又掛機

前幾晚嗰個塔羅師今晚我tg問佢野
佢講到好恐怖

一係諗住本絲打

Keep住f5 ing

嚇暈左

加蜜到要顯示得唔得啊 plz

你屋企有？

澳門狗躝

邊個澳門狗🤔

唔係 反而係個占卜結果話佢有

再見

召喚左憤青出黎

你P牌唔識

咁驚

又歧視我😏

睇唔明講緊咩

好大個故仔

已block，我態度算好，898

我而家真係好驚

本來已經唔歧視，你又整個emo閪ji出嚟做乜鳩，中學畢業未

聽左billieのno time to die未？

吾得牙

新出

我好小學雞，sor

邊個佢 塔羅師？

Where is everyone else

對上一首記得嘅007歌係Adele 嘅skyfall

...

佢心諗去晒邊

訓著左

完全側面

完美

Hello~

不過最鍾意Billie首ilomilo，旋律正到

最後嘅強者會係邊個

Hi巧掛住你牙

最愛ocean eyes

眼神

不羈

被討厭了點算

你條柒頭仲未訓勁喎

冇聽晒佢啲歌 最近少聽英文歌
但我鍾意ocean eyes

系禾

自己愛自己

You should see me in the crown

佢話做人真係辛苦 diu

而又帶點憂鬱的眼神

嘻嘻

呢首我一般

呢首也正，很chill

我聽嘅第一首你呢

I’m gonna run this nothing town

Still, ocean eyes is better

我聽嘅第一首應該係bored

No fair~~
You really know how to make me cry
When you gimme those ocean eyes~~

永遠都笑笑口咁

未聽過因間聽

13 reasons s1 soundtrack

Thx

會有小小諗起n年前Taylor swift同the civil wars 嘅safe and sound 但感覺safe and sound再sad啲

以前好鐘意呢首

咁都可以占到架咩

Don’t you dare look out the the window darling everything’s on fire

追緊po 點解可以咁戇鳩

好似喺hunger games 入面聽到

做乜

係

You are correct

自爆比人起埋底個戇鳩仔

訓唔著呀

Yeah

同你前世有仇咩屌

大家刀系牙

成哥係你？

The war outside our door keeps raging on.....

聽左2個鐘歌都眼光光

冇野，以為追緊呢個po sorry

以前好鍾意佢

仲諗住去隔離爆埋成哥個分身ac添

呢到都有人自爆咩

Just close your eyes ~ the sun is going down~ you’ll be alright ~no one can hurt you now come morning night you and I’ll be safe and sound ~~~~
sound嗰到好正

每晚都好難訓得著，要開住d好無聊既聲先訓到，係咩問題...

咩歌

冇呀

咩無聊聲

Ooooooo ooooooooo oooooooooo
真係sad到想喊

Taylor Swift ??

其實好多 Kelly Clarkson 阿Kay Juno Westlife

係啊 個陣佢仲 country

之後轉左型像就麻麻，look what you made me do

好憎呢條八婆

I dun trust nobody and nobody trust me
但佢份人感覺幾好

不停拍拖？

變哂，都係以前好

成個格都好bitch

一轉pop我就dislike左佢

I'll be the actress starring in your bad dreams

咁你又聽咩歌

以前純品好多，依家出名變了臭雞

想講埋the hobbit入面 Ed sheeran嘅I see fire
首歌後面會激越啲
Oh misty eye of the mountain belowww
Keep careful watch of my brothers’ soulssss
And should the sky be filled with fire and smoke

我聽嗰啲同你嗰啲風格唔同

Kelly淨係識strongerrrr

呢首未聽過
但歌詞又幾激進都係hunger game?

哈比人 前面好慢架

聽下

大家都睡了

深夜聽歌

未

講開Ed sheeran 有冇人覺得佢以前啲歌好聽啲

Photograph?

天上天下！

dark side
a moment like this
never through
people like us
好多架

唯我獨尊！

唔清楚 但shape of you好煩
佢係咪主要慢歌架？

屌..

你地點解唔可以遲啲覆

有冇推介

依家又唔覆

A team個堆

我都覺 divide呢隻碟我嘛嘛

刀系慢歌好

突然發現2月14有好多新歌出左

Ok

係咩

方月

屌

冇錯 以前佢啲歌都有種好warm好溫柔嘅感覺

話說有冇人聽melanie martinez

一上spotify好多新歌/碟

以前有

永遠都係洗腦歌先多人鍾意

佢依家有新專輯 k-12
佢啲歌同風格幾正

風大到有聲屌

通常太洗腦都唔係好好聽
好似Taylor swift look what you make me do

我停留左係cry baby

係shape of you刀系

塞住耳仔聽唔到

女朋友瞞我落 lkf, 我扮唔知係咪 call佢，佢都唔聽，然後就訓唔到

佢依家仲拍埋電影YouTube 免費睇，正，呢首detention 幾好

你開返對耳仔聽

臭雞，中出即飛

嚟多次

唔制 聽得興起

聽乜

點解呀

又斷咗

Testing

佢平時都有去開？

Uno

Take3

Wtf

冇

好彩今次做足安全措施

Edm Armin van burren

Edm is good 不過呢排少聽

可能佢比班frd夾去呢

正喎 你聽開咩

咁點解要暪住人

喂估唔到我地聽啲嘢幾似

佢啲 frd連酒都唔飲，次次都係要佢頂

驚你擔心？

今晚咁慢既

成日變呢排聽緊落日飛車，好chill，不過比較冷門

係囉搵到知音真好

因為你不在

可能吧

隔離咁精彩

訓唔著
聽日Sl
唔想出街

心事： 諗唔著係到ff如果有好多錢可以做好多野
結論：想搵多啲錢

聽左呢首 幾好

晨早追完

呢首都好正
但有時會覺得佢有啲歌有啲似 太有風格了

咁你嬲佢暪你定係嬲佢落lkf先

兩樣都有

我都係聽個堆大嘅DJ

有冇聽過the fat rat

天上天下 ！

惟我獨尊！

有咩戲好睇

都係要心平氣和咁同佢傾返

未聽過

嗯 但係驚到時冷靜唔到

Call me by your name

YouTube 啲BGM成日都聽到

Watched

你gay?

小偷家族

冷門少少：金絲雀 the goldenfinch

今日輕鬆

我明嘅，試下信多佢少少先，focus落你唔鐘意佢暪你呢部分睇下點先

聽日睇下 布達佩斯大酒店都仲未睇

我們異

但係老實講落得 lkf 真係好難信佢 唉

點解睇左就係gay

得閒睇唔錯

嬲 零睡意

唔恐怖的

可惡

咁我睇啦

你同佢啲朋友熟唔熟 有冇得套口風?

仲有最後3參賽者，進行最終決戰

氣氛凝做得好好

唔太熟

話說講咩？見到個poster就冇理講咩 以為恐怖

呢首我都loop左好耐

冇心事好事黎

我都推返首

I’ve been hving dreams
Jumping on a trampoline

Avicii

佢無咗感覺，話無野同我分享到
我係香港每日工作9-9 ，放工太攰，忽略咗
以前係嗰邊就係煩無錢，又要租屋，仲要做d 唔知乜工，男仔無前途，本身想係香港儲錢，地方問題遲下先諗，想俾個穩定生活佢，有返d 錢，點知就game over 咗

原來地下世界有個實驗室，地下世界同上面嘅人完全一模一樣，就好似地上世界嘅人嘅影子咁，有一日女主角唔小心發現咗佢自己嘅「影子」，跟住大個左個之後，影子想出來殺返佢

叫人唔好自殺但最後自己就⋯⋯

Up乜9

今日終於完！！

早抖啦

應該係懸疑故事

係牙

我發現左個難題

咩

我終於嬴啦！哈哈哈哈！！

多謝大家！！

YES!!!

Oh the island個類

咩？

事源，你都知今日好大雨㗎啦，咁我就喺外邊瞓緊街。就冇帶遮，依家好急尿廁所距離100米。 我去唔去好

咁其實你而家都急唔黎，希望你地最後無事唔好嗌交

咩啊

未睇過，但我們異入面有好多隱喻，睇唔明

正嘢黎

唉 多謝你先

直接屙啦男人老狗

哼

我唔瞓啊 嬲

直接開瞓醒入黎傾計post

俾咗無限嘅信心我

邊個開

糸牙吾屎客氣

我訓啦

晚安

今日早，琴日七點先訓

好爽

I win

早半個鐘姐

唔計你

Welcome to the world of edm

點解 你蝦我

刀系早牙，早睡早起身體好

因為你痴線禁夜仲唔訓

嘻嘻，早抖

瞓啦瞓啦 陣間見

Byebye陣間見

恭喜春袋巴搵返佢

你不是睡了嗎

唔得，因間咩計時炸彈又話我偷佢po

做咩抄我

禾刀中耳老鼠嘻嘻嘻你唔洗訓？

瞓咗

強者係唔需要點訓
搵方法拎Contact啦

唔敢驚

有乜好驚
不過冇得PM又難啲既
試下搵啲加密網留個TG
我都試過

都傾左2個月啦 拎contact有幾進取呀

你啱，咁我因間問啦

炸你老母彈

我幫你

晒料

唔擅長講GAY野梳

講中左

幫你老母

生日快樂起身啦，其實你個名係乜撚野嚟

林奕匡首停止繁殖嘅歌詞入面其中四個字

嘩樓豬巧有深度小妹鍾意

其實春袋巴係咪真GAY
我見嗰個人係藍字架喎

我唔係呀，想friend咋屌

唔在意點會叫晒春

岩岩屙爛屎 唔知係咪因為食左某啲朱古力

因為我之前都識咗好多網友，但最後都不了了之，我唔想再咁樣

咩朱古力

唔知 可能比人落左毒

咩牌子來

無牌子 人地整既

屌你有朱古力收

嗯 身為專業單身 都十幾年冇收過

同條女一齊啦yeah

朋友咋

今日好撚天氣好濕，成屋癡立立

系米牙希，能成為密友大概總帶著愛

總之朋友
佢知我連登名 驚佢陣間見到又生尷尬癌

改名啦

考慮過 但都係等阿狗有杯捧先啦

咁你成世唔洗改

好事 個名都用左10年以上

好勁係咪歌詞來

係郭富城既弱

個個人都用歌詞改名，等我都改返個先

點牙

123

係啊呢

佢又覆咗我，但感覺好hea，不如算啦

大家鬥hea

算啦，算啦，大家都已經冇乜話題好傾，完了吧...

Support

你Support 甚麼

I support you to be happy

電腦冇電 唔想做assignment

唉我都唔知我諗都係算啦，算啦...

做deadline fighter 啦

Deadline is coming

when

算啦

點解

搵啊德

禁重口味？

你影緊乜

Gay德

我諗住影佢食野個樣，點知佢突然抬高頭，臭貓

想屌

好打耳

係因間等佢瞓覺再影

今日決定早啲訓

好想食炸雞

幾點

12點?

冇人既

訓哂

頹廢

聽講啲貓幾好聞
其實係咪真

好有型

係，佢哋個頭有陣艾草味，身有陣番梘味成身都好香

有冇藍莓味既貓 想大啖索下

隔住個Moon都聞到
呢排迷上左藍莓味

藍苺有味咩

有的 食落無味 但聞落
係一種好含蓄既香味

禾鍾意香蕉味多啲

女人就係鍾意講啲唔講啲

咪臭係 仲好鍾意BLOCK人

禁小氣

係囉屌
扮偉大

扮到自己好慘

講得幾岩

Bb我都想識你

尋日個it男呢？

計數唔叻係咪要Block

唔好block我

今日揾唔到個post 改左名

咦咁似ge

我覺得係囉，我超鍾意聞我隻貓！
之前佢病咗，食藥嗰陣噴晒啲藥同埋口水出嚟，過咗幾日都係繼續咁香

好得意家貓？

巴塞再輸波我以後唔睇西甲

好想叫春 心情差差地

推埋呢個po先開新po
春袋佬唔好開住

睇緊西甲唔得閒

應該同你隻貓貓同種

英短黑白貓

[member][member]oh 咁你都要比啲時間佢消化下嘅~，雖則係好嘅，你唔介意亦想同佢做翻好朋友，但可能佢都要時間諗下點繼續呢段關係，女仔好鬼多嘢諗ga~遲下唔覆先再算/

Push

好眼訓
訓左12個鐘

依家先起身？

唔係
晏晝4半起身

夠鐘潛

可能個女仔覺得如果繼續相處落去
你會再沉呢

如果你問心覺得自己100%肯定得
咁咪無問題
但係唔好唔記得
曾經沉過 斷捨離係無可能嘅事
所以唔好覺得自己已經對佢無曬愛

洗吾洗置埋頂

推埋呢個po先入黎呢個po

做咩訓唔著呀？

要

要都係爆咗先開，而家開把撚

點解唔直接開個2

個重點唔係你有無信心
係佢信唔信你嘅問題
你不如試下企係佢角度諗
佢會唔會你好肯定咁講話自己唔會再沉
就信你？
佢要考慮清楚先

屌啦 開果陣唔記得呢個po叫咩名
費事禁返入黎睇

無啦啦落雨

有嗎

有，你開窗看看

oh真的呢

出面好潮濕

對啊，今晚應該又濕又凍了

jm9

仲未推爆 你班夜貓點做野

隔夜飯都嘔出黎

你幫幫手

幫下你

大力一推

我巴今次險勝一仗，垃圾到

推

p牌佬

快樂

掙扎

點解要用呢個

咁快就1點

請大家食魚蛋

我未沖涼fuck

咁唔推了

祝身體健康

沖完涼會唔會爆po

大大力

小氣

無撚可能

係咁

我笑到肚子痛了

唔笑咪得 戇鳩

咁我放心去了，1001 is mine

毒撚it狗係到

去死啦

咁你吾巧用呢個

905

906

仲有94個位

好污糟

910

999

你沖吾沖刀系甘dirty

914

快啲沖啦

我要攞1001

帶埋部手機去沖啦
記得入防水袋呀

日落總是令人不安
無論它是絢麗抑或是貧乏，

但尚且更令人不安的
是最後那絕望的閃耀
它使原野生鏽
此刻地平線上再也留不下
斜陽的喧囂與自負。
要抓住這緊張而奇異的光有多難，
那是個幻象，人類對黑暗的一致恐懼
把它強加在空間之上
它突然間停止
在我們察覺到它的虛假之時
就像一個夢破滅
在做夢者得知他正在做夢之時。

我都想有防水袋之後買

還有80個位

遲下先買啦

我想要男朋友！！

好吧

Here

我覺得應該唔會到1001

乖
快啲去沖啦
越夜越凍架
陣間凍親就唔好啦

原因呢

冇乜人，不過都係搏一搏

巧啦

咁聽話既

熄佢熱水爐

佢係入面打機

做咩

咁又絕左啲

女仔護下膚，唱下歌。。

正常啦
我都係咁
只係我耐過佢

其實我都識計數

同佢講你肚痛要開大

我仲耐過佢
利申：巴

搞掂

你地沖涼沖禁耐

女人沖涼係咁

慢慢沖麻
沖之前浸下腳
仲有洗完頭又要用護髮素同髮膜
好多野架

男仔沖涼唔係好快ge咩因為有其他野做？

順便打埋飛機

勁我直接沖身洗完頭就算

有次沖沖下涼聽到樓下有個男仔一路沖一路唱歌
我沖咁耐聽足佢唱咁耐

女仔沖涼係咁耐架啦

唱咩歌

唔記得喇
淨係知幾好聽

同佢合唱

唔啦

話說 你黎左未

還有40個位

每天跟進

大家快啲入嚟

大家都瞓得著

埋嚟睇埋嚟揀

太弱了！！

最近好嘛

人少少認左佢啦

公認嘅事實

未
我想問下呢到有冇讀醫既人可以解決我呢個問題

還好，還好.....打算放棄了

點都要做啲testing先可以落diagnosis 嘅

快入來玩

Let’s play together!!!

驗過勁多次喇都係冇呀

So much fun

毅進識計咩數 毅進制啊？

Weeeeeeeeeeeee

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

Waaaaaaaaaaaa

咁得人驚

係呀

唔係

毅進制你估咁易啊

屌咪搞到好gay咁，朋友咋

50個玻璃樽整到過百枝氣油彈 真心唔識 求𧶽教

競爭對手少啲都好

春袋佬你究竟有幾悶
係咁推po

緊張!!!!

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

比你一個人推晒

做咩訓唔著呀？